[日本職人作品]將紙盒變成藝術品

最尾嗰幅感冒童

隻獅鷲獸型到出汁

痴撚線

勁！

真係日本人先咁有心機整到出嚟

好犀利

究竟要幾有心機先整到啲咁嘅嘢...真係好勁

小林全身照

同埋要好得閒先可以

好勁，要經過幾多番思考同嘗試先可以將塊紙料變成想要嘅形狀

好似仲有

兔仔紙巾本身就好靚

最鐘意牛奶妹個個～

藝術

識唔識尊作原作者
至少都quote翻個source
同支那人分別真係唔大

on9 而家幫緊佢宣傳wor ching

加個日本當credit 左

紅底連登果然時時刻刻都有人翻咁工

雪童同moonlight見到我會買

cls